點解呢個幼稚園招生廣告啲小朋友咁恐懼

個攝影師冇著褲 ？

我係幼師，話你知，要影一張全部小朋友都笑又望鏡頭既相係難撚到嘔

咁佢做咩咁驚

你真係好老師 正常都會有細佬對你笑
你可以carry d細佬
你唔得係你問題
唔夠carry

可能影相個老師突然殺出黎，小朋友冇心理準備掛

都唔知你up乜鳩

我都係做老師
我叫D學生影相佢地笑得好開心架wo
有D仲會扮鬼臉添

張相愈睇愈Creepy

不安

虐兒？

On9理論

毒撚未生過仔

我好同意難影到嘔，幼稚園岩岩先學笑，性格又唔同，大人越叫笑佢地越鬼臉

佢地個院長應該係蠟筆小新裡面個院長

安已不

駁你都廢撚是 讀完書未啊柒頭

後面有個直頭唔show你

成班大陸樣

多謝你

你自己唔夠親和就賴細佬
你夠親和夠carry根本D細佬都會同你一齊開心笑
唔好賴啦咁大個人 成日搵藉口
呢個咪你失敗既原因囉

小朋友好多時都會受到大人既情緒影響到自己情緒
你發嬲佢都會喊就係咁解

你開心既 佢都會感受到 都會笑埋一份
未真係湊過細佬仔唔該收爹啦

而家講緊一班小朋友，要佢地全部同時又笑又望鏡頭難啊
成班小朋友個個都可以唔同性格，唔鍾意笑又有，唔鍾意望鏡頭，專注力低既又有

要一個小朋友跟自己容乜易，要一班唔同性格既小朋友一齊笑呢？
仲要佢地又笑又望鏡頭呢？

得把口齋ＵＰ理想化既事。
一個完美既老師，夠實力有料到，全班幾十個學生根本可以全部ＤＳＥ拎Ａ，做唔到既代表失敗，唔好搵藉口

我反而懷疑你有冇同一時間湊過一大班小朋友，甚至係要佢地影合照
定還是只係腦中幻想，只要點點點，就會好容易做，但其實根本毫無經驗

自己做唔到就懷疑人地係咪真係做到
完全唔諗下自己點去改善, 同你講埋個原因都去逃避
[呀, 我做唔到,你都冇可能做到架!!!!!!]
同你講都晒氣

同行

數三聲 大家一齊呀一聲囉wo
3~2~1 呀

好搞笑

講佢都唔明架啦
冇人話做唔到，只係話比大家知到底有咩難度
明既就明，唔明既點解釋都係唔明

我唔係幼師，我係家長義工，見小朋友多過你條9up撚
有仔讀谷校有仔讀happy school d 小朋友係好有性格有好有自己情緒

學人講親和力擺明毒撚layman 9up 撚
同你解釋都廢事

#27 已回
btw 你話你係家長義工
你講既者
我做緊幼稚園老師呀
你夠我勁？

咁影張相黎睇下先啦

你咁樣都話做人老師呀？如果係真都幾撚慘，班細路

9up 到話自己係幼師 樓上有共鳴果d 就真係幼師喇

我三個仔一個月d 學費等於你人工啦， 勁條春咩

你影我咪影

9up到自己係家長義工

一慨唔會再回
講完你班失敗者都係會搵藉口
做你地班細佬真係可憐
我慢慢教化同愛護我既學生
但唔會幫人地教仔

真係唔係好明點解會有你呢d人，希望你現實唔係架啦

依家幼稚園有男校？

如果而家d幼稚園老師好似你咁
咁你班學生前世應該做左好多陰質野

家長義工洗撚9up 咩
係家長都申請得架啦，去下outing 講下故事呀你識唔識呀 仲好意思話自己幼師，質疑個冇認受性既身份

嘩，有3個仔呀，d學費俾咁多好勁勁好叻叻呀
正傻閪

你完全唔識果樣野梗係唔回啦

技窮唔好獻醜啦，有冇接觸小朋友幾句就知 兒登仔

溫書啦 仲死充

細路認為你無攻擊力同你平起平坐先會笑會侵你玩

打飛機啦去，死傻仔
扮有3個仔， 生仔要屌閪架，閪都冇得你屌呀

岩喇
一講就知ching識野
講你份人有幾親和
你冇？ 點影到細佬仔笑者？

乜撚野唔夠carry 湊細路講到打機咁

成日覺得啲幼教missy 日頭好有愛心咁對住啲小朋友 夜晚同男朋友扑野係一件好噁心嘅事

喂喂喂

你得咁多料？ 義工係咩都唔識剩係識叫人打飛機，星期三唔洗返學咩？放學睇多d AV 啦 幻想下有西你屌

女miss同攝影師扑緊野 一定係

有男教師既，不過比例少

未撚掂過小朋友就收聲啦

老師都有私生活好冇，而且有性生活係唔會影響老師對小朋友教學既專業，撈埋一齊做乜9

咁老師你個男朋友得唔得嫁 :p

呢方面佢先係老師

乜撚嘢叫夠carry？
你咁撚勁你去影

通常影一百張先揀到一張

一個完全唔識體諒人既所謂老師

係真架！！！！！！！！
所以最好用有連拍既相機
正所謂捕捉每個精彩時刻

可以試下拍片 跟住cap圖？
有時d小朋友會一齊笑

我唔係做幼稚園
但間中都要影讀n班或幼稚園細路相
n班要望晒鏡頭就難
但幼稚園要班細路一齊笑望鏡頭
影十張都有幾張得既

有咁既偉大思想 你現實應該都幾撚失敗

唔返得知啲小朋友咁驚
原來啲幼教同家長鬧交

咁點解唔揀啲大啲同識笑嘅小朋友

失敗嘅應該係 點解行政會選擇用呢張做宣傳照 反而唔係點解老師影成咁

O嘴姐
唔似嚇親

佢係撚老師

一開始為左串人刷存在感咪9up

不過冇接觸小朋友冇得充既，睇佢句句都有破綻

乜撚野幼師 係咪仲有小師 中師

我又唔係幼稚園老師 你話你先係喎
失敗作樓主post 個張咪係囉
成個post 得你話其實唔難
見你吹到咁撚把炮 但係一叫你影張學生相就淆底

條柒頭又懶係型咁話一慨唔回
然後拉落少少條友仲繼續覆

佢咁撚樣都叫有親和力，carry到

條友真係唔識架

嗰位Ching carry到呢

記得有集好似全部區校長坐埋一齊 之後小新話好似成班黑社會大佬講數

因為小朋友認知到而家生活喺一個是非不分既香港

開口埋口carry乜carry乜
係咪剩係識打機既ff毒撚黎

太細條

屌乜撚嘢係幼師
可唔可以唔好乜都簡化

你以為而家呢班係小學生啊？

開名

細路同細佬都唔識分？

我都係幼師，平心而論我同意您話影小朋友好困難 但圖中幼兒都應該4-6歲，應該唔困難！最困難應該係k1吧 我上年班k3影親相都好靚，仲會定格比我影 但今年班k1就。。。

點解啲細路樣咁大陸仔

又話唔回

因為以前用網上圖片瀨過野

乜柒都簡寫 幼乜撚野師

屌

到底乜撚嘢夠carry 究竟要carry啲咩 你搞到我好亂

你好可憐
要現實存在感幾低先會上網扮專家係到不斷亂咬人覺得自己好勁

笑撚死

上面條友